# Contacto de Gael González (Kyb3r.bat)

## ¿Quién soy?

Bueno pues creo que hay que empezar por el principio mi nombre es Gael González aunque mi nickname es Kyb3r.bat soy un Pentester,Hacker Etico y progrmador creador de sitio como: [Closet Autfits 95](https://www.github.io/closet95/closet95.github.io) y de herramientas como [Kyb3rvotarOS](https://github.com/kyb3r-bat/Kyb3rvotarOS).

### Lenguajes que se escribir
Los lenguajes que se 6/5 entre los cuales se incluye Python (tanto 2.7 como 3.0), Java (y tambien JavaScript 🙂),Bash 👾, Markdown 🤠 entre otros 🙃.

#### Qué lenguajes se hablar
Los lenguajes que se hablar son 1/5 sin contar el español en los cuales incluye en LSM (Lenguaje de Señas Mexicano) y un poco de inglés 😊.

##### ¿Cómo me puedes contactar?
Bueno pues me puedes encontrar en: **"Un lugar de la Mancha de cuyo nombre no quiero acordarme, vivía no hace mucho tiempo un hidalgo de los de lanza en astillero, escudo antiguo, rocín flaco y galgo corredor." (Miguel de Cervantes)***, Bueno asi empieza Don Quijote de la Mancha pero yo no soy ni de la Mancha España ni un viejo lector de libros que quiere ser caballero soy un geek al cual podras contactar por mis redes sociales las cuales estan en el [inicio](..) de esta pagina o todos mis medio de contacto estan [aqui](https://allmylinks.com/kyb3r-bat) solo ten cuidado por que mi fiel escudero Tadeo Panza me sigue a todas partes 🤪😆.